【四月新番】愛麗絲與藏六

STAFF

原作：今井哲也（徳間書店「月刊 COMIC リュウ」連載）
監督：櫻美勝志
系列構成：髙山文彦
角色設計：岩倉和憲
美術設定：廣瀬義憲
美術監督：柳原拓巳
色彩設計：田辺香奈
音響監督：岩浪美和
音楽：TO-MAS
動畫制作：J.C.STAFF
OP
「ワンダードライブ」（歌：ORESAMA）
ED
「Chant」（歌：toi toy toi (kotringo edition)）

CAST

紗名：大和田仁美
樫村蔵六：大塚明夫
樫村早苗：豊崎愛生
雛霧あさひ：藤原夏海
雛霧よなが：鬼頭明里
一条雫：小清水亜美
内藤竜：大塚芳忠
山田のり子：広瀬ゆうき
“ミニー C”･タチバナ：能登麻美子
鬼頭浩一：松風雅也
クレオ：内田秀

呢套正呀

奇幻日常

PV1

PV2

好好睇

雖然幾好睇 但睇得出套野無咩筆直

田村係大個左既女角

3d

崩到有幕架車停左 後面個景仲郁緊

呢幕睇到屌出聲，攝影炒得

jc

果幕唔係崩，而係冇執好d細節，第一話有條友明明企係度講緊野，突然出然左坐落張椅既聲 但畫面上係過左幾秒條友先坐低

點解第一集堆作畫咁似power point

第二集好好睇好好笑

出到第2集先有第1集中字

出奇地高質 應該今季頭幾名

呢層難講
呢季大作好多

伏作都好多
而且未到最後一集
咩都有可能發生

頭兩集單純講劇情我覺得贏曬非續作新番
但係jc...

我諗戰鬥應該都唔係主打...

我要睇日常啊

紗名

Op都幾正

ed 最正

都正

jc做過藍海少女同飛翔魔女wor

more 姐妹日常唔該

好似拖劇情

對話好多
而且硬塞啲道理
希望快啲日常啦

咁佢都要解釋紗名究竟係乜
而且個故事係睇藏六點樣感化紗名，講下道理又好正常

好似今集完左咁

畫面演出離哂譜

下星期總集篇

屌

唔撚係掛

藏六個口遁勁過鳴門

好睇到仆街.
敵方陣又感情線.
個友方陣個槍手勁到仆街

PUSH
第六集打後直接叫第二部

好似咁易趕走個班人

都係紗名既故事

再唔趕走就12集都講打班人變戰鬥漫

姐係變日常番?

睇落應該就係既
變日常就可以期待多啲
之前JC都做過飛翔魔女同藍海少女

老實講變日常番better

係就好喇
今季日常番嚴重不足

好正啊

做番日常溫情向成套動畫即刻好睇左好多

冇改OP

首ed正
聽聽下好熟，發現同世界角落落首同一個唱

變西瓜頭了
作者諗咩

都好得意

蛇叔用口遁

啊伯對超能力少女唔出口循無野做到

紗名世界第一可愛

今集

紗名威能

每集都好吸引想睇下集

佳作

仲未睇
停電

第二部有d失望不過都好睇既

?

我屋企停電 仲未有時間睇

好似已經完左

你兩個咩關係

....

我為了成為「我」
而持續尋找「自我」的故事

無關係！我意思係套野完左

未來版嘅紗名 到底經歷左幾多野

一定好後悔話自己冇波

佢想要 Z cup都得啦